藍絲：我細個都係比人打開 有咩問題

又話犯法就要拉？

rubbish in rubbish out

飛拖鞋可以俾人告暴動添喎

問題係隻6歲暴徒曱甴搞亂香港
犯法就要拉 應該告佢暴動

22.軼事證據
即試圖用個人經驗或個案來取代邏輯論述或者有力的證據。

例子：小紅爺爺是個30年的老煙鬼，現在80多歲身體還很健康，小紅因此得出吸煙對身體無害的結論。

直頭有恐怖主義苗頭啦

自己受極權統治開,所以你地都要

用腳踢個仔咋嘛無咩野㗎
咁點解用個胸襲警就罪成

重新定義即係反政府啦
反政府咁同黃絲有乜撚嘢分別?
犯法就係犯法
唔好諗住有外國勢力幫你

咁藍絲係抵打既

其實盲撐就係咁
人無恥便無敵
我地就係要學吓對家
唔好分化

支持差佬嚴正執法，送個仔去勞改，再教育

係咪應該要打到咁，藍c細個冇比老豆老母打到咁唔好出聲

你地67暴動嗰陣都係整炸彈
而家整炸彈有咩問題

希望佢地老咗唔會比自己仔女打返，同一邏輯，還掂都打開，有咩問題？

以前女人唔可以返工TIM

以前以前

藍屍真係on9㗎喎

但好多都告唔到 又唔拉
咁係咪要送其愛兒中?
定忍痛如佢所願掟落街?

照佢個邏輯推斷落去 啫係鶳冇問題啦
大家都係一家人 細個住黃大仙睇人開片大

結論：細個慣咗+同一個地方長大或者有同族概念都打得
條友進一步合理化咗一堆嘢

所以咪打壊腦

搬邏輯出黎講好柒

果然

踢個仔 = 用腳錫個仔
飛拖鞋 = 當個仔寵物咁看待同佢玩遊戲
辱罵個仔 = 激勵佢地

結論：藍絲自己承認自己係抵打

我都有睇個post

犯法就要拉 唔好咁多藉口

啱啦，中世紀有初夜權，生個女記住送去俾狗屌獲甘先好嫁

所謂奴性

入去留言 分化下班藍屍

唔怪得而家個人柒撚懵懵咁

警狗電光火石之間用隻腳推開個細路啫

細個有比老豆老母打過
但會唔會一腳踢落你度

我細個啲共匪暴徒殺咗1100萬個軍民
而家啲市民打黑警又有乜問題?

經驗論證 藍絲同中共最鐘意用黎面對爭議議題嘅方法之一

咁就唔差在E家再打鑊你啦，係咪先？

活學活用建議每個人都睇個po

打到變成你咁唔係太好

呢D時候緊係要同佢地鬥癲

typical藍屍 我食開屎 唔覺得食屎有問題

唔靠暴力唔識教仔既話
咪即係你班藍絲根本就唔識講道理囉

叫個仔去死 等於關心個仔

啱啦 你細細個就俾人打開
出嚟俾人繼續打啦

心水清 但同藍絲講野未需要講到邏輯
因為唔存在邏輯

強烈譴責六歲暴徒襲擊警務人員

同柒哥一樣

正視聽：
段片只係冰山一角
但藍絲狗多數係弱智 係盲嘅

藍絲形成既原因

佢地cls......

你係咁人地就要係咁 啲藍絲真係on9

佢哋犯既就唔駛啦

全部都咁暴力㗎，成班暴徒想搞亂香港？咁大班人有咩目的？

我哋猶太人細個俾人毒開 所以俾人歧視好少事

清朝留辮你唔留？古代纏足你唔纏？

全部暴動
大聲鬧狗=暴動
飛拖鞋=暴動
話狗垃圾=暴動
你老母生件弱智藍出黎都暴動

唉 冇眼睇呢啲藍絲 腦裝都唔知裝咩 好撚恐怖 暴行完仲要扮哂野痛在我心 屌你老母虛偽到

打甩左個腦

原來細個屋企教到咁

學佢哋一樣盲撐 咁同叫我哋放棄獨立思考有咩唔同我哋之所以優越過班藍鳩就係我哋識得分辨是非

我諗起個個論證 個個死人未死前都係食飯既 由此可見食飯既都會變死人

唔分化同唔檢討係兩回事黎

唔緊要啦
家下佢地又覺得打仔冇問題
我地都覺得冇問題
咁咪得囉

咁點解班狗比人鬧下就發癲 係咪因為佢哋係溫室中長大 大過又無捱過苦

CLS

佢哋呢種做法，係否定犯法，或者將犯法行為合理化…

例子：黑警揸電單車碰人，係驅趕暴徒，唔算犯法…（論述同出一轍）…

另一種論點係，都唔知嗰個係咪差佬…

例子：便衣混入示威者內搞小動作，有事就唔認係黑警…

真係見怪不怪，不過無諗到呢班藍屍仆街到，對個六歲小朋友一啲同情心都冇…

《公安條例》呢科嘢我諗都要重新定義
喺街大聲啲同朋友講嘢=公眾地方行為不檢
一家三口落街踩轉單車=非法集結
多人行花市=參與未經許可集會
飛個水樽=暴動
唔怪得而家咁多咁閪黑嘅「警察」
呢鑊香港真係仆街都唔掂

垃圾即係垃圾
藍屍即係藍屍

我支持黑警打仔

藍絲釋法
你識條鐵
呢度唔係法庭 唔需要證據 我對眼就係證據.jpg

我唔知咁多，總之暴力就唔啱啦

在家暴動
嚴重破壞法治

唔分化嘅極致

我諗都係

咪打壞左個人囉，有板睇

完美示範不分化不割𥱊

Push

不適用於藍屍及黑警

呢個我駁唔倒
咁事實，我諗大部分人都係俾人打大

即係如果一個女仔俾鬼父搞咗十幾年 就可以話強姦冇問題咁

有邊個唔係比人打大 鬧大
個問題係 呢次個小朋友真係無辜
擺撚到明係比個賤種狗做岀氣袋 夾雜埋個人情緒呀大佬

細個大晒阿？
犯法就要拉

岩呀垃圾

藍屍已經仲癲撚到話黑警係抗疫英雄

我地咁做時唔好怪我虐老

YC=黃絲 乜撚野英文黎

呢啲咪真正既賤骨頭囉
如果你由細被老豆姦大
分分鐘真係覺得強姦案係女仔錯

訴諸傳統

藍絲呢d 真係叫核爆都唔割

點解唔打死

人地成個savehk不停推可立小學單鴉片新聞，哩單曱甴虐兒案基本上唔點講，完全做到真正嘅不割席，我地係咪應該要學下？

去分化下班傻閪藍尸 反正無乜腦

將果批人放上黎批鬥啦，屌你比人打就等如人地被打都啱 我四十年前監生比我老竇踢斷過對腳，我家下無事我都原諒咗佢。係咪代表佢啱或者人地踢斷佢細路隻腳係 Ok? 真正痴閪線。

遲下加埋啲藍屍kol洗腦合理化虐兒
做佢地啲仔女實好撚慘

拉長藍絲條賓周再打扁佢

［招打手］五一黃金週商戶推介區

笑死

賤骨頭

襲擊休班警

一早估到
典型支那思維

係下面cm 同意 細細個俾老母打到截肢 而家雖然冇咗隻手 但好感謝老母教識我做人

叔一燒都係向老坑致敬啫

你係錯誤中成長 代表個錯誤就係正確？
依加一直都有講緊打小朋友係不合時宜 亦都應該淘汰依類打既低劣思想

因為打 代表你只能絕對盲目服從 好多野唔撚合理係咪打左就合理？

根本就應該啦
邊個打贏就邊個話事

以前都冇電話用 點解佢地而家要用電話

呢d咪反社會人格囉
自己經歷過既野係人地身上發生就以為理所當然咁
又一藍絲腦殘認證

個細佬打到入醫院喎...

連登都係咁
成日鬥慘鬥老豆老母痴線

暴徒1歲就要開始打記得打自己個仔wo

係唔割席方面藍絲真係好勁

真係屌佢老母臭閪 有無撚腦
唔怪之得佢哋咁撚弱智
唔識教仔就唔好撚生啦仆街

打壞咗個腦RAP

廢老最鐘意講以前，以前係咁好社會就唔洗進步啦

咁犯賤

所以你咪輸到仆街

打到入醫院wor

世界大戰沒黑宇宙了..

我係中立既，總之打人犯法就唔啱

細個成日比人鬧 出黎成就就大？
屌你 你班撚樣係因為在60 70年代出世
食住香港最繁榮條水先咁咋
香港到全世界90年代經濟開始有問題
你班老野又唔移民又唔死 80 90後咪比你地踩住上唔到位 再比你地屌垃圾囉

藍絲心態真係好矛盾
一方面被人罵聲都唔聲 逃避問題
另一方面又認為點都係人哋錯 自己就啱晒
懷疑係咪細個打得多造就呢啲心態

其實打仔教仔有乜問題? 做乜講到虐待咁嚴重

連登都有

藍屍個腦真係有問題

冇問題嘅真係做唔到藍屍畜牲

希望警方立即起訴刻名6歲小童

年齡係不可能逃避刑責

鐘意鬥黃是常識吧

呢班仆街肯定成日打仔女

華人社會最合理嘅吃子文化。

所以點解話藍絲全部都冇腦

黑警做乜都啱架啦

藍絲最鍾意嚴人寬己

加多句
係呀 鬼叫臭罌出臭草咩
唔識教仔 不如咪撚生啦 仆你個街死賤種

冇問題架其實
黑警就告傷人19
6歲告暴動
社工就告妨礙司法公正
齊齊坐啦
香港法治社會嘛

呢個係咪可以pin

推

唔怪得人一藍腦便殘
細細個就俾人打到腦殘

真係唔可以打仔
會打到冇咗個腦

真係要怪佢老豆老母冇射佢落馬桶/打撚死佢

垃圾教左件垃圾 下一代又係垃圾 無限輪迴

個老母喺save hk入面睇到一定好hurt
如果真係喺入面
希望警嫂睇下身邊嘅人幾痴線及早醒覺

唔爭在大個都比人打獲金啦

唔怪得林奠媽媽成日打9我地

我地真係要革命，包括要踢走晒呢d古老藍絲虐兒思維

我食開屎 所以你而家都要食屎
藍絲思想係咁
所以先有啲傻鳩ot文化

所以傳統華人咁唔講道理
三句唔埋就話你不孝，
以孝黎行缺德行為
仲話天經地義
就係魯遜所講嘅吃子文化
令到整個民族都缺乏獨主思考、打壓其志氣
令到好多人都無乜創意，只係一件機器
將尊嚴放到一群老屎忽度
而呢班唔正常嘅老屎忽成長時都係一樣被打壓
所以當佢地有了尊嚴和權力
就因為盡情釋放出佢地自卑感
做盡自大行為。

藍屍真係無撚得頂 世界級

你細個係英國佬管架
英國佬管番有咩問題呀
屌你老母

告返個細路暴動，襲警

真係愛個仔 個黑警老婆就唔會頂唔順拉 又係到合理化

襲警呢個都要重新定義
用大聲公=襲警
唔怪得而家咁多咁廢嘅毅進仔

唔知點解袁國勇教授講中國人食野味：「中國人陋習劣根才是病毒之源。如此態度，十多年後，沙士3.0定必出現。」

其實就係呢種虐兒思維唔革新，令到個問題一樣唔會解決

大聲講野告襲警

體育界#METOO

藍絲界#METOO

射係牆

既然都冇問題 不如打鳩埋啲藍絲啦
反正都冇問題 有福同享呀

咁講法已經係問題 睇得出佢已經被打到傻左

係一日最衰都係6歲嘅垃圾仔！

打只會令你你屈服
條氣幾唔順都要即刻唔喊即刻笑
所以班藍絲永遠唔會明自己錯咩
因為佢哋只係一堆欺善怕惡嘅物體
邊個夠惡佢咪聽邊個話囉
成個原始人咁仲夠膽走出嚟柒

真係唔明佢地邏輯
細個比人打大
應該更加明白 唔應該體罰小朋友先係
佢地相反 好似無撚左個腦咁

所以打到腦跛變藍shit

難怪藍屍都咁暴力

支那人打仔好似唔使坐監
藍絲都係支那人

唔係話暴力係解決唔到問題咩

我地會從經驗學習、反思、成長、進步。就算做得唔夠好，會改進。
佢地只會俾個經驗限制住佢地既行為和想法。

唔怪得你腦殘

咁係因為中國人社會係唔重視自我
自我價值只係源於你點對人 人地去評價你
就係基於啲五綱倫常去評你
你唔孝就直指你冇道德
將道德情感化...

所以打到班藍屍咁撚on9

Pish

所以大家睇到一樣野
黃藍之爭唔係政治咁簡單
係文明同野蠻之爭
藍屍一般都會認同呢種野蠻式嘅所謂「教化」
家長式政府都係喺呢到延伸出嚟
市民「唔啱」就要打，要罰
「因為我老豆當年都係咁對我，所以政府用狠招止暴制亂係啱，政府咁做係為社會好，同我老豆打我係為我好一樣。」
大家聽落好似好無邏輯咁，但正正俾咗呢個政府正當性去「懲罰」市民

玩以前
老師打學生藍絲應該好驚

分化藍絲，同藍絲鬥藍

佢地中意自己𠱓自己

我認同呀 咪繼續打囉 其實我唔care

歴史永遠都係贏家話事

笑咗😂

完美地不割蓆

去個post留言啦

babycondom班藍屍奶呢？

以前無錢咪住籠屋
同人share廚房用
煮食爐隔離有個馬桶
點解依家啲人要政府起公屋

佢地覺該攞刀斬人手腳都係高尚情操

應該拉個仔坐監就岩啦

唔怪得藍絲咁on9，原來比人打到傻哂

所以你地啲老豆老母咪教鳩晒你地呢班打人用刀插人殺人犯都叫高尚情操嘅垃圾藍絲囉

冇腦真可怕

西方人好尊重每個個體自由
不論3歲到80歲
每人講嘢都會獲得尊重
唔會因為你細就唔俾你表達
唔會因為你老講嘢就可以打壓其他人

當然嗰啲由第三世界去到西方國家嘅人例外。

咪就係囉死曱甴仔
犯錯就要拉
話知你幾多歲
年紀細唔係一個可以犯罪嘅藉口
六歲入去坐到六十歲就啱

細路就係要打架啦

個細路唔乖威脅到老豆

時代變啦，佢地幾時先會接受

狗二代比人打關我咩事

屌那星

咁又係，橫掂都生不如死，不如打死個細路啦，反正我又唔肉赤

有d人個心態就係咁
佢細過經歷過既野又死唔去既
會覺得同樣既野發生係其他人身上就係無問題

有人貴賤之分
完

仲會記死一世,我有時都發老母爛渣屌佢細個時打我,佢就話阿公細個都係咁打佢所以覺得咁打我有用

某啲西方老一輩唔係
例如英國人
見識過就知
後生果啲都有道理可言

個黑警都講左條o靚仔罪狀啦，佢"攪亂香港"丫嘛

咁都有得兜
藍式不割

係某啲人眼中 我地日日都要學習佢地 佢地又團結又盲撐 其實講呢啲野嘅人到底有冇用過腦

證明藍絲唔會講道理，崇尚暴力

其實，早d搵人幫手，好似戴口罩切斷病毒傳播鏈咁，唔好俾虐兒問題繼續在本地傳播，先係正路

佢哋殺人都唔犯法㗎啦

欠缺獨立思考嘅愚民係好容易畀有權有勢嘅人唆擺

同藍c講批判性思考對事唔對人？

藍絲：核爆都唔割

我地要學下

暴徒
一定要打死佢 再要佢坐十年八年先

所以白人係最優透最高等既人種
所有科技發明都係白人發明出黎,帶領人類文明創新變革
其實所有非白人人種應該要畀白人統治

咪打到你傻撚左囉

黑警打仔, 打死就係黑警死全家, 講左咁多個月終於見到, 咪打囉, 未打出血我都無興趣

藍絲個重不講邏輯既死撐真係好難模仿

自爆

所以依加咪話緊隻曱甴仔唔岩，搞亂香港，好應該告佢暴動罪

唔同搬個人經歷黎論證？

香港就係太多你呢啲人 一見到邏輯野就扮睇唔到

明明佢就用得冇錯

大聲鬧仔=虐兒

因為用大聲公都可以襲警

藍絲最大問題係思維冇跟時代進步，一百年前紮腳好正常，又唔見藍絲幫個女紮腳？

即係個孝心係打返黎？咁佢都幾犯賤

咁我打翻藍絲有乜問題 你都俾人打開

根據佢用打人教仔（老一輩做法）等於小事嘅邏輯

姐係佢老咗行動力差我都可以打撚柒佢
on9邏輯 打完之後會fd翻啦

我太婆札腳大添
而家啲女人又唔札腳？

唔講邏輯同藍絲有咩分別

錯
鬧等於教育
打等於教育
結論 用心良苦 講d難聽d嘅說話係要盡最大努力激勵佢地 打佢搞到小朋友唔開心
負負得正
好撚勵志呀 屌你老味

W

藍絲，我桶你一刀，然後錫你一啖補返數，打和！

Excuse me
What the fuck!?

師兄你個名真係冇改錯

做開/觀念定咗就以為係一定岩
藍屎

為你好就可以打你 咁你老闆教你野係咪都可以打7你？

終於引戰啦
試下挑戰一個Reply幾多人會block柒你

藍絲邏輯

你細個食開屎唔代表食屎冇問題架

弱智支那豬思想

黃絲依家其實盲撐過藍絲 你希望既野達到了

條友都on撚9,自己食開屎,就要人哋跟佢食屎

所以一定要拉藍絲 藍絲唔生仔女點會有黃絲出來 責任應該歸於藍絲

我冇話佢錯,我夠知藍絲係冇邏輯
我只係話講邏輯係一件好柒既事

藍絲由細到大都咁撚蠢 緊係比老豆老母打啦

用左3年電光火石

省港𣄃兵都用槍食大茶飯
宜家有軍火又有咩問題？

痴撚線

弱智嘅人係唔會知乜嘢叫自暴其短

藍絲既不分化精神真係好勁

藍屍："我食開屎就要全世界陪我一齊食"

第三個comment典型坐井觀天
我所見嘅就係全部諗法
你係咁勁使乜心理學家特登去做實驗？

咪細個俾人打開，心理唔正常
大個做左藍絲
自己影響咁多都唔覺

我細個都成日比人燒

低級釣魚

藍絲: 未經歷過風浪

我一直都咁諗
黃藍從來都唔係政見問題 係良知問題

政見係乜？睇下美國民主黨共和黨支持者 爭拗D乜，嗰d先係不同政見

2014年嗰陣 當我地舉起黃絲帶追求自由民主
諗都冇諗過會出現班咁既人

佢細個都係比人打開冇人理虐兒
因為舊時社會個個一樣做法
有人報警拉到一樣係虐兒罪
以家社會唔主張用體罰教仔你就偏偏要做
咪要受返法律責任

以為個個老一輩都好似佢地有咁痴線既童年？？仲要好自豪咁款，好野好野

邊個老豆會用垃圾話個仔

唔怪得做藍屍啦
細細個都比打打到心理唔正常

所以話呢班人有乜撚嘢人性
睇死呢班撚樣都係打尻自己仔女啲仆街嚟

套用係黑警度會無左大半隊人

以前啲人都飛鴿傳書啦
又用電話又上網，正廢柴

犯左法就係犯左法
冇問題又點？

咁你（藍屍）繼續吔屎啦

細個畀人打開 打到傻撚咗

btw 軼事唔係100%不能做證據
只係呢個證據compare to 大多數人經驗/數據，就冇說服力

呢個post成班人重想同班生番講logic
好心啦 你會唔會同馬騮傾計
#5先係正確態度

今次唔係引戰
係連登講邏輯真係好on9
試下去其他非黃藍之爭既po同人嘈然後講邏輯
唔會有人因為邏輯而撐你/反你,個個都係立場行先

他們活那個年代？

今次撐你條引戰狗

依家係個仔襲警喎拉9個仔啦

支那蝗俾全世界殺開，俾人繼續殺有咩問題

啱，你唔會見到民主共和兩黨拗美國應唔應該有民主選舉
有啲根本性嘅野係普世價值嚟

打狗畜咪由得佢打囉
你班黃絲嘈啲乜

佢地成日搬自己經驗話無問題

咁咪姐係佢地支持 有野做錯就要打
=
私鳥係岩 係好事黎 打贏個個話事

我唔睇你個 comment 都唔知佢噏乜㞗

身無屎，怕乜呀？屌你老母

細個唔糾正 大個坐唔定

呢種未來暴徒拉去新屋嶺就啱喇

佢食開屎 唔等於人地個仔要食屎

咪臭係依家都做暴徒以後實係恐怖分子
支持呀蛇

告乜鬼野暴動呀 呢個差人打仔打得好 展現出高尚情操同人格 合符香港私法體系 好多具高智識水平既人都唔識打仔 條靚仔6歲就識收美國錢 出黎做天使 應該都係D恐怖分子頭馬 私底會下信法輪功同ISIS
應該先行埋個仔到話佢做咩咁靠近自己 幹犯左社交距離條文 再告佢個仔一個人係屋企犯左限罪令 拎佢零用錢2000蚊 跟手係屋企舉枝藍旗話佢非法集結 趕佢出屋企 再係屋企出面門口抖佢身份證 巢佢銀包話佢涉嫌盜竊 懷疑偷老豆老母既錢 咁成件事就perfect池啦。再自豪地同隔離鄰居大大聲講番一句：拉得

梗係覆佢:支持警察，一定要嚴懲呢啲6歲曱甴。打！向死裡打！！！

清朝廢老：我細個纏足開 有咩問題

班奴才真係好撚恐怖

打到變咗弱智

6歲暴徒曱甴已經可以問吊

一時又話要和平理性對話 一時又話應該要打
藍屍全撚部都精神分裂

點解佢地堆邏輯咁撚奇怪就係因為中國人小農基因，各家自掃門前雪，先會有人咁教仔法。唔怪得之佢地會支持犬隻啦，一來係權力崇拜者（成日講咩人地投訴，點解我係藍，你地都要執法？）二來又成日覺得那怕係支那哲學家勞思光都會批評嘅思想係正確嘅。

同埋你點樣將犬隻打仔合理化呀。我地假設認同佢嘅前設呀，「打囝」係為左佢好。會唔會有父母為左個工人去打仔女呀。（唔係話堆工人就應該俾人打，而係傳統垃圾中國人眼中，倫理係應該一層一層推出去）。一般都係幫親不幫理嫁啦（如果唔係，班藍絲講得出咩點解要執我法呀之類嘅說話）。呢樣都係違反左佢地自己嘅邏輯同中國人文化喎。

應該要搵埋邊個社工 叫個老母唔好告 話會影響仕途 家暴都唔告 咁搵個社工傾有乜用

孩子係父母既鏡，大個咗十倍奉還

嗱,呢啲咪叫做不割蓆囉

我細個都係比人打開，但覺得好大問題囉

柒得過你俾人一下Ko？

細個比老豆屌過係咪可以睇住自己老公屌自己個女？

藍絲又無腦又傳統，害撚死香港就係依班廢物

佢食開屎 所以世世代代都要食屎

藍絲狗比人打開 所以思想扭曲 同普世價值相異
仲有脾氣爆燥 成日想傷害人等等精神病問題

應該好似經濟日報呀石蛇咁
帶埋個仔上台當眾示範打仔啦

對住個仔講屌你老母

打到入醫院都唔係虐兒？

塔返佢十碌八碌
我諗件藍屍都會為阿聰高興

細個係咁？你自已細個食屎合理，就逼人地食？
咁以前都冇社會保障，奴隸制仲係合法，咁你地做呢d冇人權ge野囉，人地以前都係咁好合理
就係你呢d on9阻住社會同人民質素進步，社會有問題唔改進，仲要幫口冇問題，你地自己食開屎遮，冇人想同你地一樣做埋pat屎呀

臭蟲論

強烈譴責六歲暴徒襲擊警務人員

應該用呢篇嘢嚟回佢

藍絲都係愛極權管治

Agger

如果呢單野唔係黑警嘅可能會有唔同嘅講法

藍絲死都唔割

抵咁多藍屍狗比人私了

俾人打到傻撚左

大聲公都襲警la
打仔唔係虐兒？

你仲撚柒啦 邏輯都唔講

cls到 難怪依家都鍾意俾政府欺壓 俾中共當奴隸 原來係習慣俾人當畜生

垃圾剪髮佬，將軍澳慧安園上層舖名藝之髮莊

條友開飛髮舖

倖存者偏差？

所以清朝一日未滅一日都有好多奇怪思想傳統

呢d先係核爆都唔割

藍絲嗰種團結真係唔係講笑

曱甴仔

以前未有icac啲警察夠貪污啦 有咩問題

紅官：對兒子有要求嚴格為情操高尚

呢個真

古代啲細路比人拎去做太監添
幾時賣自己啲仔去做太監呀

成個畫面幾溫馨，好似老豆攬住個仔咁，都話你地啲其黃屍唔識嘢

我哋係恨鐵不成鋼
想佢哋唔好俾人洗腦
係救緊佢哋

人地真係核爆都唔割

佢地個腦同時代脫晒節

開始有d同情佢地，原來細個俾人打到short撚左導致依家咁

魚蛋論真係幾時都岩

所以啲藍絲咁多年都係垃圾囉

話咩事呀 打又唔係打佢

關

岩呀，公安條例根本就應該廢咗佢
泛民仲講修例減刑根本就企係民主自由對面

坦白講，我都覺得黃絲同藍絲無分別，只係立場對立

小心班「熱狗」、「鬼」、「分化撚」、「怨婦」（例如健吾）趁機話黃絲精神分裂呀

快d走，呢度我幫你頂住

其實係唔係狗都好
咁樣打小朋友對成長有好大影響

直情係邏輯謬誤

用番文革黎大佢
"當年我見老野就批鬥"

如果佢係俾人打大嘅，咁呢隻bluec岀黎俾人打都係正常嘅

宜家細路係同黑警打 勁撚過你班廢中廢老好撚多

個問題由佢comment 嗰吓已經顯現咗

講到明個仔係暴徒
喺屋企打暴徒有咩問題
大義滅親直情應該升職加人工

調轉頭話個老豆係黃屍，
佢就會屌個老豆無人性
呢d無腦藍屍唔值得講邏輯

大個都會

是旦，講過死全家
佢點打無乜所謂，純粹你係藍紅

是但啦
黑警生既呢d垃圾仔，最好返學都一樣比人打

“我哋以前都係過得咁撚柒”

我理得佢點打點鬧 以前佢打撚死自己個仔都唔關我事喇

不過可以搞到隻狗妻離子散 話唔埋搞到佢痴埋線 咁就緊係煲撚大佢喇

估撚到啲藍絲會咁講

第日見工請人都要睇吓係咪藍絲
屌咁撚無腦嘅嘢都講得出

我細個受英國教育長大
所以鐘意英國而唔鐘意支國有咩問題
唔好立國歌法啊on9

覆佢:如果你死咗嘅老豆老母知你係咁 一定激到番生打多你一鑊金

所以大家宜家可以打佢？

打patpat打出高潮

比人打壞咗個腦

大聲少少都叫襲狗啦

老左俾仔女打唔好怨

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

我細細個打機都殺開人 有咩問題

香港不嬲都係英國統治開
點解要認中國做主國家？

簡而清

「愛和平，與暴力割席」短片屬政府新聞處自行製作外

政府回力鏢

點解打得？屌你老母6歲學人出去示威搞亂香港，原來上次係天橋鳩叫個個就係曾偉聰個敗家
支持警察大義滅親 你估6歲就可以置身事外？身為示威者就應該一視同仁，唔可以縱容，家長無能力管教自己既仔，應以保護令將個暴徒送去沙咀

諗起連登D仇女返工post

啫係冇辦法用道理說服小朋友，
就將羞辱、打小朋友合理化

唔怪得香港冇乜進步啦

岩呀 應該打到個仔骨折 一日未死都唔算虐兒

都唔緊要
佢依家要人地都食埋

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

35+就可以

唔夠35+都已經只係提減刑bill
夠咗35+肯定連減刑bill都唔會提，更加唔洗講廢除公安條例

自己做開奴隸自小俾人打到佢大 唔使大大聲講比人知自己係狗係垃圾嘅

班支那藍絲最好一直咁樣落去 變哂做反社會反人類就最岩

駁唔到
一係拉條死黑警
一係就拉鳩個６歲暴徒
是但揀一樣啦比卡超局長

小紅因此得出吸煙對身體無害吸烟有益

以前交流要寫信，煮飯要燒柴，交通靠行路

到大個都係發現屋企人係藍絲 自己係黃

無害唔等於有益
只係冇事

犯法就係犯法，無論有咩理由都唔可以訴諸暴力

人一藍 腦便殘 得到認證

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

奴性深
由細到大都係咁就係啱
跟唔上時代

原來細個俾人打俾人鬧就係為左將來大個可以俾人打俾人鬧作最好既準備, 如果咁樣係啱, 咁咪可以炒哂啲咩Q心理學家同教育學家羅, 佢地成日叫人唔好鬧個細路仔

犯唔犯法我就唔知, 好明顯係香港好多人都唔識教仔

Ok boomer

上唔到天堂

唔怪得，搞到心理不平衡

你食開屎所以全世界食屎無問題？
迫你食多啖都叫救命唔好啦柒頭
投胎把啦仲留係到獻世

啦咗啦！戇鳩！俾人強姦仲要讚個犯碌鳩粗

藍絲同中共一L樣
同普世價值觀有一大段距離
呢啲人反入阿瑪遜森林同啲部落一齊住可能都仲會有沖突

所以俾人打大既藍絲都係痴鳩撚線既

問題係 幾時拉 果個六歲暴徒 ?

得罪講句，藍絲脫哂節

你個例子係假定吸烟真係對身體有害。。
其實你有無懷疑過你其實係俾政府呃左？

咪係
啲popo管嚟把撚